csl就完約

有無sales入黎講下而家有乜promotion
唔想再用csl 太垃圾 比狗用

SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、👨🏻‍🎓大專生👩🏻‍🎓、出機、續約及家居寬頻，查詢可以直接聯絡我😉
新鴻基及指定企業員工家庭優惠送高達$3000手機禮券或Samsung A8s(價正$3298）一部！歡迎查詢，以下聯絡方法：Tel - 60136162
WhatsApp-
Telegram-

🐲CMHK·中國移動🐲
•專人上門簽單🕴🏻
•節省私人時間♨
•迎新禮品🎁
•親友獎賞計劃👨‍👩‍👧‍👦

📺娛樂無窮🎞
$168/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)+有線電視動感組合

👶🏻特價三寶👶🏻
$78/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)
$108/月 4.5G 5Gb(其後384KB任用)
$128/月 4.5G 10GB(其後384KB任用)
•+送IDD 200mins
•+送大陸號碼
•+送500MB中國及澳門數據(不適用於$78PLAN)
•+送$240電子繳費卷💵(不適用於$78PLAN)
*需有中小學大專學生證/手冊
(無需本人,家屬/朋友即可)*

🔆陽光之選🔆4.5G 800MB任用:
$158/月 12GB(其後128KB任用)
•免$18行政費
•+送每月1GB 中國及澳門地區數據
•+送$240電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈(只適用於$158plan)

🎮數據無雙🎮4.5G 800MB真•任用
$188/月 不限速
•可作WIFI蛋用📶
•免$18行政費
•+送每月2GB 中國及澳門地區數據
•+送$240電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

🏠新界村屋必備🏡
$238/月 不限速
•可作WIFI蛋用📶
•免$18行政費
•+送每月2GB 中國及澳門地區數據
•+送$240電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

🛥中港澳數據月費🚅
$198:10GB
$288:20GB
$358:30GB
•免$18行政費
•+送$240電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

另有有線寬頻
低至
$63=200Mb 送家居電話☎
$98=1000Mb 送有線電視📺

傳送點:

TG: